<p>Tìm ra những xu hướng độc hại, giải độc bằng niềm tin và sự dịu dàng. Chứng tỏ mình lịch thiệp và tìm cách hòa giải những kẻ thù với nhau. Sàng lọc giữa những gì làm mình vững lòng và những gì làm mình suy mòn, không còn lo lắng vô ích nữa. Kệ cho mọi điều có thể không được hoàn hảo như ta mong đợi! Tôi chỉ cần làm hết sức mình và lan tỏa những tâm hồn cao thượng.</p>
